土瓜灣邊度仲有得影印

聽朝有份嘢要用，咁啱屋企個部printer壞咗，
知唔知邊度有得影印

GG

我屋企

幫幫手😭

5蚊張，要既tg

美景街有間報紙檔 有影印

依家仲開緊咩

有啲七仔有

我上年試過， 佢應該朝早先開

問咗三間都冇

蝦記隔離有間舊式文具鋪有得印

聽日幾點用？

幫屋企人print，但係聽朝八點就出門口返工

【緊急求助】咁夜邊到搵到影印鋪

【緊急求助】咁夜邊到搵到影印鋪

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你試下酒店個啲？你住個到有冇會所個啲？

上土友fb gp問下有冇街坊幫手啦